七七遊行，求求大家幫手！！

第一次開 post ，我真係好想同大家講聲，今日七七遊行，請大家保持克制，真係唔好衝！

我一直有留意大家 post ：
警察不尋常嘅警力 > 又話更加要衝，掉野入去試水溫
蝗蟲/藍絲挑機 > 又話要屌返佢
一見有狗 > 即刻忍唔住要撚，啲狗唔出聲，就追住啲狗撚

我知前線同勇武派好熱血，兄弟爬山，各自努力。但請熱血之前，諗清楚係咪對件事有幫助？

我哋和理非已經好努力同大家解釋立法會件事唔係暴徒！有啲中間派已經開始嘗試明白同理解！

唔好因為敵人唔出聲，就以為人哋讓步，覺得有優勢同好玩，繼續衝衝衝，只會俾人將立法會暴徒混為一談，真係水洗都唔清，梁繼平及義士真係會白白犧牲 ！！ 過去一個月嘅努力，付諸流水

螳螂捕蟬 黃雀在後！唔好送子彈比敵人！敵人唔出聲，唔代表係弱勢
，一有時幾，即刻大篇文章，逆轉形勢！唔係次次活動都需要衝衝衝先有成效，唔好為咗一時之氣，而影響大局！希望各位面對今日各種挑戰，送首 hallelujah to the lord 比佢，比全世界睇下，敵人嘅醜陋

香港真係唔可以再輸㗎喇！！
香港人加油

我知我係P牌

大家加油！

我冇嘢講

入面教你點樣對付打人藍絲
唔 好 做 暗 角 柒 狗

今日和理非主場

我知自己係P牌喇

我知自己係P牌，我冇嘢講

我係新界北和平小天王，唔使怕。

推

緊記五大訴求

大家可唔可以幫手推下

我知自己係P牌，我冇嘢講

加油

我無野好講

幫推

睇情況啦

你唔可以叫人唔衝
但不反對通知書範圍時間唔衝係集體常識
根據七一情況，萬一遊行路線有任何地方出事，主辦方都可能被要求臨時改路線

agger

返工不了

今日返工去唔到

香港人加油

我冇野講

衝乜
我哋係反送中
唔係自動送中

唔好中圈套呀，以後大把機會可以衝架

我知自己係P牌，我冇嘢講

以往衝擊目標不嬲係政府地方
今次尖沙咀根本無地方好衝
話衝嗰啲多數係個腦得個衝字嗰班
佢地只識諗衝衝衝
對住呢啲豬隊友都無辦法
遠離佢地就算啦

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Pushhh

衝要有目的 好似立法會咁影響唔到人 先有人體諒

和理非回合

冇嘢講

今日係和理優+宣傳將香港遊行嘅概念帶返去中國

今日大家忍一忍
唔好浪費素人搞既一翻心血

推推推

今日係和理非

加油

唔理係咪勇武，今日個個都係和理非

香港人加油
今晚見

唔好自己送中

唔衝，傻架咩，要衝你衝埋我嗰份

班犬出成2000隻
我都覺得有啲唔尋常

唔係話要衝
但點解狗仔會咁重兵防同71扯旗一樣
係咪代表到正苦唔想有人搞到膠鐵
其實搞完唔會影響香港人
令我諗返個句咩敵人唔想我地做嘅就更加要去做
和平行下再算

其實今日真係和理非
唔係驅蝗
𨳊衝唔值得唔需要

Push

我aggar
但你改下個名pls
否則勇武兄弟更聽唔入耳！

大家做下重要得多嘅實事啦！

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

大家花2分鐘入去一人一信反對啦
人哋做好咁正嘅TEMPLATE
唔係唔幫拖呀！(不過有啲TITLE要自己打，否則仆街政府會當你ROBOT)

我都唔明白點解有咁嘅部署，正苦陰招有一萬個理由，但唔好俾人影響，做好自己！

。。。。。。

東方連續2日頭條

好明顯紅媒極期待我哋還手，打交同衝

千萬咪中計

小不忍則亂大謀

打交都要睇場合

今日極唔適合

我都係p牌
幫推

你見高鐵站d飛唔撚俾人買
就知上面幾撚驚俾d大陸人接觸到抗爭

和理非主場 見到隔離唔冷靜真係要捉住

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

大家記住今日係和理非!

請大保持和理非！！

和平和平和平！

記住今日目的唔係衝擊，係散播自由思想俾大陸人。敵人嘅敵人就係朋友，等班大陸佬帶香港嘅情況返去散播。港共最驚嘅係咩啊，每年洗得最多錢就係思想箝制啊。難得香港仲有少少言論自由，一定要散播思想返大陸。

同意
大家記住今日和理非!

我無嘢講

講明和非活動，有邊個衝好大機會係鬼，麻煩大家屌走嗰啲人

如果遇到忠義民團班痴線佬巴打記得保護身邊女仔，係鏡頭面前保持克制，鏡頭後就

推！ 要和平優雅地遊行

一定有鬼搞事 已經有人出咗post
大家小心

[Member]我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你[/member]

和理非

要優雅

係, 東方日報仲好高調宣傳呢次遊行有D奇怪, 似乎佢地最想睇到有人衝

正解

大家記住今日和理非!
唔好中計!

今日係和理優
和平 理性 優雅
除左五大基本訴求，仲有向遊客表現公民質素，
向中國人解說何謂革命

知你p牌仔 我冇野講

最近好多 post 不斷帶方向

總之唔好俾人影響，做好自己

幫你推下

又擺空城計啦

前線係睇情況勇武

今日和理非主場！！

衝遊客區無用，衝錯位自動送中
今日和理非回合

Up

和理優！
要鬧交都動之以情 做弱者
無論媒體定中國人都係撐弱者

大家記住今日和理非!

大家都p 幫你推

記得咪玩高鐵站

轉載

有人在公海講左俾理巴絲打知，高鐵站已有武警戒備，一過鏡就見一個拉一個上大陸。佢地已經完全知悉呢個情況，不過面對住一班死都唔怕的年青人，甚至有人認為咁係可以引發更大效應，你以為可以阻止到什麼？

我都係冇野講

千瘡百孔

百般遷就

和平理性

我都係p牌多謝你提醒大家一齊加油

小心有狗挑釁 好似琴日咁 特登唔捉打人個個嚟引人衝

我無野講

我無野講 我唔解鎖 我唔簽任何文件 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

立法會個啲唔係暴徒

好多人叫人還手

目的太明顯

好

我就係見到琴日咁，忍唔住要開post ，我唔想各位白白浪費義士心血

今日唔好中計！和平遊行！

唔好還手
作為和理非已經好努力帶風向
唔好衝 真係要一次和理非回合
如果唔係衝

岩啊 人地退讓唔代表係無力控制
佢地只係部署緊點樣反攻
如果我地胡亂出牌，行錯左一步就會士氣全失好容易比佢地打散架啦
大家要注意 唔好比位人入

但係有道理啊

不割蓆
見到呢啲隊友要儘量安撫佢情緒
情緒冇咁高漲自然唔會衝

我都覺得佢哋等緊機會！

我地一陣見

push

想你地亂出手，亂送頭，可能係克警。唔好中計！

唔好衝 今次衝冇好處

今日和平遊行，不鳩圍，不鳩衝，不鳩佔路

小心捉鬼

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

有道理咪得

我都係P牌

此文必推
港共中共而家急住要拆彈，佢地最想見到嘅係運動失民心，無以為繼

而令到運動失民心最有效方法就係搵人鼓吹盲目衝擊店鋪，或者派人混入人群伺機衝店

所以現場巴絲打一見到有異動就要提高警覺，有人想衝店一定要阻止！

衝真係要睇場合，衝西九真係自動送中

你諗下東方
用2日頭條招呼77
就知佢哋最想影到乜

啲還手撚仲蠢撚到要將打人相同片送中？

咪係

炒左盧偉聰

我係P牌仔，今次和理非

Agree
衝少日先
衝>和理非>衝>和理非
七一係衝，right

我唔想好似同雨傘結果一樣呀

高鐵站和理非，其他範圍鐘意驅蝗咪驅蝗，咁咪冇分化

幾撚時先勇武
遊行有撚用 遊左30年

點解要驅蝗？

我地遊行嘅目的係5大訴求

表態支持七一抗爭 七七遊行係一定要出

不反對通知書時間內唔衝呀

今日係和理非遊行！做好自己 緊記五大訴求
遇到搞事既人 祝佢嘈多幾年兩腳一伸就無得嘈 之後大聲叫口號 唔好再理佢

我無野講

搵出二五仔要佢爆幕後指事。

今日唔係輸出革命咩，咁尋日屯公係咩？
龍門任搬

驅蝗背後理念都係五大訴求

由於宣傳不足,借個位
7/7 家長聯盟前往禮賓府遞交請願信

Source:

勇武要有智謀，衝立會得到同情係因為背後政制畸型；得唔到同情，名不正言不順咁衝（e.g. 衝店鋪）只會適得其反

尋日係光復屯門，連藍絲嘅屯門人都參加

尋日有講反送中、釋放義士？

搵出二五仔要佢爆出幕後指事，搵記者影相，然後禮待佢投明。

你估佢地真係1個打10個？

簡單黎講
不要隨著敵人起舞
通俗講
我地去撚狗明無？

大家要勿忘初衷，緊記五大訴求

唔好衝昏頭腦！

同意！今日目標五大訴求，唔係衝鋒隊呀

我係P牌，我無野講

今日唔係驅蝗，係宣傳革命輸出革命，你走去驅蝗點籠絡佢地

我地係旁邊可以播下聖詩 雙方連埋狗都冷靜下

五大訴求呢？你不如回應下，唔係五大訴求做咩做呀？
籠絡
總之各有各做，你現場拉人/阻人就係分化

今日call返曬啲和理非出嚟，可以證明佔完立法會之後我哋無分化

Agger ，咁先可以突出邊個先係搞事，最緊要俾傳媒睇到

失憶呀？
7.1衝垃圾會係咩嚟㗎？

7.1有打人咩？

依家有人叫人還手叫人打人

同埋垃圾會有一地兩檢咩

依家高鐵站你入咗去送中

無人可憐

這是和理非的回合～

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

出師要有名，有人搞事我地咪幫手捉住佢地比警察，
公民係有公民拘捕權
簡單啲黎講，見到有人比人打到受傷（就咁普通襲擊唔足夠，要意圖或實際造成身體傷害)，就可以用「合理武力」捉起個疑犯，記得唔多用過多武力，唔係比人告番轉頭，捉起佢交比警察話「我係目擊證人，我見到佢打人，我要報案」

【公民拘捕權】一般人即使不具備警察身份，也有權在特定情況下行使拘捕的權力。《刑事訴訟程序條例》第101(2)條︰「任何人可無需手令而逮捕任何他『合理地懷疑』犯了『可逮捕的罪行』的人。」基層工人特意指出當中兩點，因為在法律下，如果公民行使拘捕權時，欠缺了上述兩大元素的任何一項，拘捕都會變成非法，甚至反而構成「非法禁錮」或者「襲擊」等罪行。

首先，拘捕者必須有「合理懷疑」對方犯了法，換言之，並不是單憑個人主觀判斷，而是要一般正常人的標準下都會在當下情境有如此懷疑，方具備拘捕的理據。

第二，對方懷疑觸犯的，必須是「可逮捕的罪行」— 這裡指的，是根據《釋義及通則條例》內定義的罪行，也就是「可判處『超過』12個月監禁的罪行」，或者帶有觸犯這類罪行的企圖 (attempt)。又要強調「超過」，是因為如果某罪行的最高刑罰，剛剛好是12個月，其他市民仍不可以該人懷疑犯了這罪行，作為拘捕的理由。

所以，在一般發生打鬥襲擊的情景下，公民要行使「拘捕權」，就尤其要謹慎。根據《侵害人身罪條例》，普通襲擊 (common assault) 的最高刑罰，就是監禁一年，所以普通襲擊絕非「可逮捕的罪行」，市民不能說另一人涉嫌「普通襲擊」而要拘捕對方；只有當襲擊行為到達「造成身體傷害 (occasioning actual bodily harm (ABH))」，最高刑罰提升至三年，公民才有行使拘捕權的理由。

今日和理非

咪就係要用溫和手段向蝗宣傳五大訴求，令到佢地自動波咁為之動容，將香港嘅事用world of mouth 傳遍大陸，相反你走去兇鳩佢地只會搞到佢地更愛黨

我同意唔好衝 但你啲理由欠奉說服力

推 大家冷靜 唔好嚇親和理非

我無嘢講
但我都覺得今次衝無咩效果
兄弟爬山 各自努力

總之各有各做，唔好分化，唔好阻人唔好拉人，唔好打鬼

Pish

我系共产党，唔该你们一定要冲，唔冲我出唔到解放军啊！

[7.7遊行] 西九高鐡站野餐後自由活動 注意事項

up

我可以好有信心同大家講根本無可能衝,有半程係行天橋嘅,莫講話衝,你連街外路人都接觸唔到.勸大家早早和理非行完全程到西九站解散自由活動好過.

我都係P牌，我無嘢講!
只有推

自推

推！

依家好多五毛帶風向話要還手呀

大家保持和理非可以印下leaflet派比大陸人/痴街都得想多d人睇到

或者air drop d 圖比佢地

77特典：Airdrop痴漢上線喇～
──────────────

為咗方便坐高鐵的大陸同胞，同享香港人嘅榮耀，有人發夢出盡愛港之力，做咗呢個 #Airdrop痴漢 圖錄，有簡體有英文，仲包括掃碼領紅包喔，亲 <3

美味 J 圖位置 ↓↓↓

屌我做乜9

佢問幾撚時勇武
我問返佢7.1咩嚟？要打人先叫勇武呀？on9

我夠知高鐵唔撚衝得
我有撚叫人衝

無撚講過衝舖
但彌敦道/廣東道係好戰區

還條毛,都話半程行天橋想搵個黑社會過黎打你都難呀.

立法會暴徒？ 你係咪想同佢地割蓆？

係囉你都知
但突然又遊行返？
用愛與理性說服支那西 口腔期生物
佢地只會覺得而且阻佢地爭分奪秒行街買包
有得食玩訓已心滿意足，係劣根性問題

P

忍住呀
今日有兩個好重要既因素
1. 第一次九龍區遊行
狗一定會緊張， 嚴陣以待
但今日真係無需要亦都無目標衝
尖沙咀係向遊客（特別係中國人）講解發生咩事
2. 唔係由民陣帶頭
如果素人帶頭搞都可以和理非同成功，咁我地真係可以做到遍地開花，無大台既抗爭
過往要遊行一定要靠民陣，佢地點做點搞講乜我地都無計
咁樣一嚟民陣唔可以繼續食老本同埋再割蓆（咁當然到呢一刻佢地表現都好好），可以令到大家一齊進步，對抗呢個癡線政權
仲有就係唔洗驚被代表，林鄭成班狗官依家傾都唔知搵邊個傾，我地訴求咁清晰，佢地搵唔到人傾係絕對好事

仲有今日衝左入鳩鐵真係隨時被送中同埋發起人需要上身架
大家萬事小心同忍一忍

w

各有各做

我冇嘢講我要見律師唔好打我唔係我告你

左邊左邊左邊

和理非，非暴力，不流血，不受傷！

大家幫手睇住有無鬼入來攪事

優雅地輸出革命，有需要就去上水東涌

而家好多和理非都轉呔支持衝，但支持唔代表贊成下下都衝。衝得係時機先係勝利。上次港島警區同政府計錯數，輸地又輸民情，今次西九真係大機會做野，大家睇住。

兄弟爬山，我係和理

推
各位小心安全
唔知個啲廢渣只係講下定真係會郁手打人

依家已經水洗唔清

關於7/7遊行, 我有一個喺尖沙咀做服務業嘅朋友, 佢有啲嘢想講...

大家加油

一定有鬼會叫你衝，唔好中計輸風向呀

贏埋11月個選舉先，風向好緊要，CCTB已經日日煲立會，唔好俾多個題材佢地

齊齊去玩狗

今日係咪黑衫？

airdrop前記得改名
又可以派下傳單
推推推

要自保嘅話，買支噴霧太陽油旁身啦！
俾人打都可以噴走條友呀

不要衝，小心鬼煽動人衝

"我哋和理非已經好努力同大家解釋立法會件事唔係暴徒！有啲中間派已經開始嘗試明白同理解！"
+1

和理非得黎，認下身邊有冇鬼

尖沙咀開始落雨大家出黎既記得帶遮

有無文宣圖airdrop 比大陸人？

會吠的狗不咬人 我唔信林奠會收手

一陣打算airdrop既入一入黎

重推

保護兄弟，保護遊行發起人

一齊黎，一齊走

岩

今日唔係驅蝗，係和平理性輸出革命。
對大陸黎講，唔怕你驅蝗，反而怕你同化

推。

我波已射

五大訴求都冇話驅蝗，集中力量啦！要驅蝗幾時都得。

我無野好講

衝入去搏提早反送中？

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

尋日屯門都搞成咁
今晚一定有事發生

班建制派呢家一定派人黎挑釁同搞事 再加上黑警幫拖 好難沉得住氣

我就係見琴晚咁，所以忍唔住開 post ，我都覺得佢哋等緊機會，大家小心！

落好大雨希望大家都會照出

的確好擔心

今日一早響哂係和平理性遊行，所以好多人都帶埋一家大小出黎行（包括我），真係唔好衝，一衝理差佬有藉口郁人，就會嚇怕遊行人士，咁以後肯出黎既人就越來越少。
始終勇武兄弟數量有限，唔靠民意撐唔到落去。

所以梗加要「忍」

和理非turn

下turn先勇武

請排隊

香港加油 今年支持和理非

打錯 (今日)

P牌幫推

我要報案
我係目擊者
我有證據
唔好放犯

我係P牌但要推

大家兄弟都唔想任何手足出事 遊行路線真係要和理非 搞到素人招集人好難再有人肯出嚟申請遊行集會 遊行外大家野餐就各自爬山！

高鐵站重點係大陸邊境！

你講嘅立法會暴徒係指入面開會嗰啲呀定係其他呀？

推 食個飯一間出

落旺角

aggar
民陣近月做得好

但如果今次素人搞都成功

我哋就多一分新力量

今日77遊行，大家保持和理非可以印下leaflet派比大陸人/痴街都得想多d人睇到

或者air drop d 圖比佢地

77特典：Airdrop痴漢上線喇～
──────────────

為咗方便坐高鐵的大陸同胞，同享香港人嘅榮耀，有人發夢出盡愛港之力，做咗呢個 #Airdrop痴漢 圖錄，有簡體有英文，仲包括掃碼領紅包喔，亲 <3

美味 J 圖位置 ↓↓↓

香港人加油！

總知拍片，拍片，同再拍片。今日係有申請都批左的合法遊行，大家唔洗驚。

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

請大家今晚十點前離開
因為會嘈到市民訓教
利申 住圓方上蓋

On撚9，有藍絲廢中挑機你唔還手，唔係叫理性，係叫懦弱呀

我都覺得冇咩必要唔好鬧啲狗，對件事冇幫助之餘又搞串個場，有氣有力不如嗌下五大訴求好過啦

同D 蝗傾下計 交換we7
政府最驚應該係咁

廣東道有十幾架警車！！！

可能佢哋真係驚今日好多人，而且係和平遊行
正苦陰招太多，唔好俾人影響呀！做好自己！

我覺得警方如果係無特別情況下，不反對通知信係好大機會會發出。如果唔發佢哋仲多咗個point畀人講佢濫權。所以佢哋都無咁傻仔。
但發出黎唔代表佢畀位你入。因為要搞事既話有無都一樣。
大家都唔反對任何表達意見既方式，但最最最緊要係有用有幫助，而唔係畀人入返你。
Think More, Play Smart

但班藍c講明都會著黑色

好似無乜聲氣 和理非快點出黎

香港人加油

有冇直播post 點解熱門冇個post關今日事

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

有方法
入嚟一齊集思廣益 對抗監控

已經係尖沙嘴 食埋野就過黎
落雨又有咩好怕喎

大汗肥仔熱到成身汗水油水只會更加樣衰，行埋我果份

推...今日乜都忍一忍先， 來一回和平遊行！
加油

今日77遊行，大家保持和理非的話可以印下leaflet派比大陸人/痴街都想多d人睇到

或者air drop d 圖比佢地

77特典：Airdrop痴漢上線喇～
──────────────

為咗方便坐高鐵的大陸同胞，同享香港人嘅榮耀，有人發夢出盡愛港之力，做咗呢個 #Airdrop痴漢 圖錄，有簡體有英文，仲包括掃碼領紅包喔，亲 <3

美味 J 圖位置 ↓↓↓

加油，大家保重。

大家會唔會戴口罩？

有冇絲自己一個去

單拖出緊黎

擺定係袋